美聯社在上週一發布了男子大學籃球排行榜，該排行榜充斥著褻瀆。大學籃球王國已經亂成一團——以防萬一你剛剛開始關注|查克·卡佩珀| 2021年2月12日|華盛頓郵報|
霍華德取消男子籃球賽季，因為在賽程調整中對新冠病毒的擔憂，馬里蘭將在下週連續幾天舉辦內布拉斯加州奧運會。|艾米莉·吉安巴爾沃| 2021年2月12日|華盛頓郵報|
一個棒球賽季經常聽到162次，籃球或曲棍球的一半，這使得每個版本都不那麼特別。賽前國歌——儘管充滿了激烈的矛盾——仍然有一些東西可以提供給《巴里·斯維盧加》《2021年2月11日》《華盛頓郵報》
在阿布杜爾·拉希姆（Abdur Rahim）推動這一問題時，他所尊敬的籃球界人士，包括他的朋友、前經紀人亞倫·古德溫（Aaron Goodwin），說服他聯盟需要大幅提高薪酬，並制定更完善的計劃。NBA的一項實驗讓選秀候選人不用上大學，呆在家裡，拿著薪水去打球|邁克爾·李| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
聯盟週二宣佈，十大男籃聯盟已將其男子籃球錦標賽移至印第安納波利斯。十大男籃將男子籃球錦標賽移至印第安納波利斯|艾米莉·賈姆巴沃| 2021年2月9日|華盛頓郵報
他身材勻稱，傻乎乎的，喜歡打籃球。抗議者要求為Gurley伸張正義，因為警察和紐約州M.L.Nestel之間的差距越來越大2014年12月28日《每日野獸》
足球在世界其他地方被稱為籃球。蒂姆·霍華德的密集之牆|威廉·奧康納| 2014年12月22日|每日野獸
大約在中午時分，布林斯利把電話扔到籃球場的散熱器後面，然後離開了電網。據稱的警察殺手伊斯梅爾·布林斯利（Ismaaiyl Brinsley）有一個死亡願望| M.L.雀巢| 2014年12月22日|每日野獸
我在電視上看足球、籃球和曲棍球，有時在戶外頻道上看“低音專業”。在某種程度上：他們讓我寫關於莉娜·鄧納姆的文章| P.J.O'Rourke | 2014年12月13日|每日野獸
這場籃球賽是年輕的皇室成員在一個非常忙碌的日子裡的最後一次訂婚。當你的皇室成員遇見我們的皇室成員時：凱特遇見貝·考特賽德|湯姆·賽克斯| 2014年12月9日|每日野獸
據我所知，他是一名裝卸工，曾經是一名職業籃球運動員。華倫委員會（26人中的11）：聽證會第十一席（15），總統甘乃迪遇刺委員會
籃球比賽中使用的封閉式底籃非常高，進球后很難將球移走。男孩機修工，第二冊，各種各樣
許多會員對籃球不感興趣，只是旁觀。格雷斯·哈洛高中普萊貝年|傑西·格雷厄姆·弗勞爾
一個籃球快速地繞著圓圈傳遞，只朝一個方向移動。遊戲和遊戲促進學校士氣|多種多樣
籃球從一個球員扔到另一個球員身上，穿過圓圈，或者傳給最近的鄰居。遊戲和遊戲促進學校士氣|多種多樣